鄧炳強5pm見記者

出現了

未死？

係咪講東沙單野

依啲俾人制裁嘅人身家唔多清白，小惹為妙！

仲係度就啱啦，我幾驚佢冇命等制裁

下又話係瑪嘉烈插晒喉既

攞彩就出黎 正仆街

吓乜佢仲未死咩？